是日早餐

大學早餐堅好味

味道ok ，最緊要係抵

二哥又出現

點解會有汁

我叫姐姐比

褲褲我已離開了石塘咀了

好可惜,仲以為吉妹你已經離開了世界

下，我星期一可能去石塘咀食野